How many roads must a man walk down

屌

姐係點解

The answer my friend is blowin in the wind

你唔簡單😯

Before you can call him a man?

不要再說了

樓主幾時比狗屌？

同狗屌， 屌係雙向的